想問下有冇咩app好推介？

咩類嘅app都得嫁！隨便講
我覺得我手機好多位 但又好似冇咩用
又唔知咩app正 等各位介紹

flipboard
evernote